其實會唔會大家唔係因為肥討厭欣宜

開始之前首先利申本人並唔係打算抹黑鄭小姐

但係最近成日見到有新聞話咩欣宜唔怕人笑佢肥呀
又話佢當年要跪低求條仔唔好走呀

之後我就諗如果大家係因為其他原因而憎佢
佢會點諗

吳卓曦...完

肥最多都係第一眼無好感
言行唔討好先

條肥西真係好乞人憎！

好撚憎佢講到自己俾人迫害咁
心諗 有撚人想笑你咩

Agree 好虛偽
但一定有撐佢既人話你對人無好感
之後佢講乜都黑人憎 個波又彈翻你到